鄭立對解散軍、割席撚嘅睇法

唔想轉彎抹角, 我一腳踢爆算.

其實班人一直都想割席, 一直都想散水, 只係試過幾次失敗後, 明知眾怒難犯, 唔敢違抗目前風向. 所以心裡面咁想, 但唔敢公開講出黎.

之後就金睛火眼, 盯住每件事, 周圍搵位入, 總之入到一個可以比自己理由同抗爭者割既位就立即蜂湧而上. 目標係想搵個位入到, 企係道德高地大聲講今次唔割唔得, 再求其搵個好既下臺階大家散水.

唔好諗住改變佢地, 佢地已經一世, 只係大家既態度只要不動搖, 佢地既嘗試亦唔會成功.

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

堅持！！！

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動